係咪應該要將立即徹查及起訴7.21 加埋入訴求呢？

既然元朗班鄉黑政府都唔敢出手，加埋衣條佢地都做唔到既訴求入去，提醒大家繼續出黎，同埋迫政府增加敵人，而且我覺得衣個訴求亦非不合理。

我明白理論上如果有調查委員會，應該會查到，就算俾你成立到，由調查到交報告隨時一年半載，香港人一早善忘晒。

大家點睇？